連登無得救 幾個鐘就洗曬地 全部譚仔post

雖然話唔應該睇熱門當係睇連登
但熱門係最快睇到近呢幾個鐘 呢個platform討論緊既野
屌 行動post無曬咁濟
全部都係譚仔
今晚醫護集會呀
聽日都有集會呀
唔好成個傻hi咁樣好無呀 唔好裝修 fakenews同叫食裝修咪最多3-4個posts
做咩姐你地而家 恨make noise上熱門恨到痴左線？

屌你之前加泰又係咁 十點鳩叫唔見你開post推?
人鍊唔開post? 其他集會唔開post?
應做唔做 剩係不斷開啲重複既野

無撚得救

支那01+狗有幾十個ac唔出奇
五毛其中一個功能就係干擾正常討論
我地可以做到嘅帶腦上連登，善用搜尋

Pish

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：